雨革最大騙局——————和平就係我哋最大武器

當時我好蠢咁信咗.........

應該咁講
人數係我地唯一嘅表態
係引入外國勢力嘅唯一辦法
因為即使全港市民拎刀衝入差館
中共一樣唔會有反應

6月9 反送中

魔戒電影結局應該要用愛與和平感化半獸人

根本和平先係最無用

去中心化區塊鏈先係

我剩係知魚革d人拉哂，推翻倒港共未？

俾半獸人食左

人數唔夠多先輸咋

當初你地唔係話暴力革命，無須理會大眾點諗，因為暴力革命只須幾十人已經可以成事咩

死你老母咩，這個政府夠春膽

死5毛

我覺得唔係和平定暴力嘅問題
而係要有籌碼同政府談判
和平定暴力 只係獲得籌碼嘅手段

咁都要睇情況唔能夠一概而論

有鬼搞野，你仲會和平？

藍屍話畀依班廢青管香港會玩完錯唔晒。

一句講哂，魚革定雨革最得民心，革命並非一次成功，

就快有第三次，6/9大家努力

就算要和平都唔係左膠式行為藝術。。。

和平還和平, 衝還衝。衝都可以好和平，就算旺角警民衝突, 有冇任何一方有超過輕微既傷勢？俾人拉上警車打果啲先係最嚴重既受傷。

和平 一路都係最大武器

睇你點用

暴力 只會比人道德批鬥你
一定要政府暴力先

經一事 長一智

我都係經過果次先明白 武力=和平